學生動源呼籲市民繼續留守金鐘

【不撤不散】
學生動源呼籲市民繼續留守金鐘，即使林鄭月娥已向香港市民道歉，但仍未宣布撤回送中法案，亦未撤控所有因反送中示威被控市民的控罪。

學生動源要求政府以下三點：
1.撤回送中法案
2.撤銷6·12示威定性暴動決定
3.撤銷所有因反送中示威被控的市民所有控罪

學生動源
2019年6月16日

Push

push

推

行上去禮賓府啦
得返20個黑警唔夠
你哋留喺下面條馬路等乜?

一定要佢撤消檢控69 612 示威者 同追究黑警

留喺下面, 唔知做乜,
D人會走會散

仲唔行上禮賓府, 等乜?

唔比反應你地 等你地無癮自己散

唔散既 學雨傘坐幾個月咪自動收皮

點解仲唔行上去禮賓府?

1.撤回送中法案
2.撤銷6·12示威定性暴動決定
3.撤銷所有因反送中示威被控的市民所有控罪

咪撚比民陣唱歌